牙朗入 1 球小花入 0 球冇人理，王騎講兩句

說好的轉換率呢？

佢講咗啦，王騎做野洗你教？

冇追po 梳

比車狗洗版